这是八卦，正如共和党人喜欢说的，这是个人毁灭政治的一部分。 揭露名人性毒虫，悼念拉里·弗林特，尤金·罗宾逊，2021年2月11日，Ozy 
 我们不应该悬挂一个团体的旗帜，他们想要抹去我们的历史，并通过共产主义给我们的国家带来大规模破坏。 Marjorie Taylor Greene支持立法禁止美国大使馆悬挂骄傲旗|Chris Johnson | 2021年2月1日|Washington Blade 
 从萨赫勒、南苏丹到中美洲，气候变化的影响已经成为破坏和暴力的共同主线。 《时代》2030年委员会为更公平和可持续的未来提供8个解决方案 
 他说:“当我们的职业生涯被写进书里时，评判我们的主要标准之一就是我们是否在阻止气候变化对生命和财产的破坏方面做得足够多。” 布蒂吉格在确认听证会上引用了基础设施的“世代机遇” 
 栖息地的破坏、食用植物的损失、入侵物种、气候变化和捕食主要是人类驱动的问题。 我们在自己的危险中碾压、毒死和消灭昆虫-第95期:逃脱|约翰海因兹| 2021年1月20日|鹦鹉螺 
 《纽约时报》报道说，“美国在开战时宣布，它必须销毁一个正在进行的大规模杀伤性武器项目。” 2015年绝对要死的政治表情包|Asawin Suebsaeng | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 这个地区的一些街道遭到了大规模的破坏。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野兽 
 Gävle山羊，显然是一个敏感的生物，遭受了严重的破坏。 瑞典燃烧的圣诞山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 Gävle山羊一定是害怕即将到来的假期和他50%的毁灭机会。 瑞典燃烧的圣诞山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 突然之间，你陷入了创造和毁灭的痛苦之中。 圣文森特越大越好吗? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 盲目的劳动参孙将抓住社会的支柱，使它们共同毁灭。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 凡属地上的，都要归到地上。这样，不敬虔的，必从咒诅归到灭亡。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 在毁灭的时候，他们必倾出自己的力量。也必平息造他们之主的忿怒。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 把这种演变的任何一个阶段固定下来，分离它，肯定它，就是把一部真正的圣经扭曲到毁灭的地步。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 它也发生在红血球广泛迅速破坏的疾病中。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德